點解會有人覺得Hatchback車有型

個人覺得無尾既車真係柒到不得了
唔係話要架車一定要堆超跑咁矮,但要咁高不如渣VAN仔
真心唔明點解仲會有人覺得有型同靚
係呀,係講緊Jazz, Golf, Benz A,B系個D
真係覺得AE110都型過BMW X5咁

Group B

gk 個尾都靚既

「唔係話要架車一定要堆超跑咁矮,但要咁高不如渣VAN仔」
Hatchback = 高？ 你冇嘢下話

「真係覺得AE110都型過BMW X5咁」
X5係hatchback? 你冇撚嘢下話

其實你唔撚識可以唔好衝出嚟

都好高wo,似van仔

始於覺得有車尾箱個d型好多

香港地方細, 停車場又窄
有時細少少都方便D

不過型唔型既野, 睇人啦

平靚正 連登神車

都係柒,點解個尾唔可以收返落黎

香港人貪佢多d 位放野。梗係唔執輸

同埋hatchback唔一定高身嘅
都有啲同米五阿sir差唔多高嘅任君選擇

咁你當我唔識野
但我真係覺得C柱同B柱一樣高真係已經好柒

FK8 Fk2 DC2果d都幾靚

新q3 sportback咪收返個尾

我揸第四代HB仲靚

FK8 DC2 認同係型
FK2個尾都係太高

咁hatchback其實係有C柱低過B柱嘅款式
所以你一竹篙打一船人咪唔啱

第4代係Fastback，邊得嚟hatchback

發覺好多人sportback liftback fastback 總之有個back字就當係hatchback

咁大舊,好地地渣返M唔好咩

市場多人買
d製造商先會整出嚟
你唔覺得型姐
大把人鐘意

呢架啱你，個尾收到貼地

係北美叫Hatchback得？

喺其他方面設計差唔多嘅情況下
Hatchback喺性能同功能上都有優勢
(特別係前橫置引擎)
你睇下A、A saloon同CLA就知

正呀,柯柏文
拿,我無針對貨車架

hatchback 其中一個多人鐘意既係尾箱方便實用
型唔型就見人見智
試過俾車行 sales 串揀 sedan 款比較老成

唔怕得罪講 咪就係北美車主多數唔識 先要咁叫

佢都痴根,佢都唔明Sedan可以食多幾多女

屌你x5係hatchback？你識唔識架喂

呢樣真
求其買架A3 sedan 啲女都覺得係高級
反而S3 sportback 都照當你揸Golf

係呀,我認我唔識
但我識搵架323i都多女食過x5

但A5 Sportback又食返多女

你又唔係錯，但a45一樣食好多女下你又唔講

Audi 衰
佢真係Fastback Liftback Hatchback都叫做Sportback

但係A5食女就梗係買Cabriolet

323i嘅比較對象應該係M135i

唔係嘛A45,得個頭型,不如買返CLA啦

唔覺hatchback有型只覺sedan老土

cla後面dog seat

A3 sedan 都高級？ 條女正極有限啦

得罪講句，marketing 既野，ching你太認真，真係啲車廠中意點叫就點叫

利申：我同時有揸audi sportback

Hothatch不知幾撚型 之前我都認為好柒
但揸過之後係真係幾好睇 唔洗點比錢好過普通無sport既尾
以上係唔撚包audi啲柒到爆sportback 上撚到rs都係柒到飛起

咁你話D女會揀S3 Sedan定S3 Sportback呀拿??

咁都啱嘅
Audi真係最好例子
A1 A3 A5 sportback 完全唔同形狀

但堆Sedan加套包圍食女贏哂你wo

係咩⋯⋯
揸架G30 比啲女當我係大叔

shooting brake

建議你了解下揭背同房車先

有尾係入灣仲好啲添 但冇尾輕巧啲
靚唔靚好講車主整唔整靚佢

959 group B先係真男人

CHING有道理
好似W204咁,本來而家睇已經勁老土勁柒,
你比套Black Series包圍佢即刻返生咁

sedan老土

口味嘅野，冇乜岩同錯。
不過個大勢就係吹向hatchback，唔BUY就唔BUY，何必踩低人。
你就覺得自己有性格，個世界就只會覺得你係脫節廢老。

E class同5系呢啲咪大叔

裝套包圍咪又係濕哂

咪係囉, 幾皮野一部, 食女食到腳軟啦

得罪講句今時今日好多原裝sedan款睇落都老撚土

又唔一定無尾hatchback同seden之間二簡一

可以係 SUV, station wagon
btw近年少好多station wagon款，市場偏好多headroom

講講下車講食女
原來弱智嚟 咁算啦

真呀,幾皮野抽贏幾十皮

第一日上連登?波台講波都可以講到食女啦

4門房車仲柒.. .又擺唔到野

屌。Dc2都算hatchback

都係無尾同太高

馬3 超靚仔喎

咁馬6型好多

I see that you are uncultured

拎架黑箱車出黎想點

station wagon
suv

Corolla Hatchback都型過普通Corolla啦清

認真問 其實佢地有咩分別？

擺明假膠，咁認真做乜

係咪你對Corolla Sedan嘅印象停留咗喺上代?
Sedan有同Hatchback一齊上E210

唔那係嘛,新款Corolla就咁都叫做有D跑車格,Hatchback左想點

Mazda都好型

好簡單 A 仔 Hatchback & sedan 你揀邊隻

無尾車好樣衰 接受唔到
唔知點解咁多人覺得型/後生

上到車 見到個內龍都嚇到落返車啦

馬6有新hatchback咩

大陸西先鐘意有尾

明知係假膠
都照講下啦

你有睇過拉力賽
就知hatchback係好撚型

Hatchback個尾係接近直落
Liftback個尾比係Fastback比較斜
Fastback個尾望落近似Sedan 但係尾玻璃可以好似fastback咁揭起埋

CLA Shooting Brake

C200睇落型過A45

Sedan

講緊就咁馬6,Hatchback都係柒

我都覺 但Hatchback 先夠位裝嘢
所以有兩部車 一部for 工人買餸用

一部for自己返工揸

無人叫你唔執下個內籠

英雄所見略同

戇尻
好似女咁
有啲人鍾意大波
有啲人鍾意大籮
真男人就兩樣識得欣賞
係你依啲戇尻毒撚先會淨係識得欣賞一樣

揸返工嗰部就唔係hatchback 漏咗講

sor,我睇腳既

Hatchback Sedan Wagon 青菜鹹魚各有所愛
SUV同MPV真的不了

揸wagon先係真男人

你一定係後生果堆, 我後生都係, 大個左覺得hatchback好睇好多

點會，馬3 hatchback 好撚型喎

呢架正

呢架係MAZADA 3 ?

on L 9

車價差幾遠. 3系呃下啲唔識嘢MK妹或者可以

口味既野都好拗

其他唔講
但jazz真係好似斬開左既魚頭

咪係。

TOYOTA CH-R

我好耐之前好似出過差唔多既post

就算係Sedan, C柱點樣同B柱唔一樣高
反而hatchback唔係一樣高嘅款仲多喎

不如開個po問點解會有人鍾意大波

Benz A229 Sedan

同意 揭尾真心柒

我用圖片黎答你

好型呀

睇車款既姐

golf sedan 柒撚到喊

細個都咁諗
但越大越鐘意

可能係我角度 揀車一定要揀有跑味

實用咪hatch, 自己prefer sedan. Honda Civic 個hatch係幾好睇，但其他brand我都係麻麻地hatch

其實本來都唔中意係老豆接左返黎揸揸下先幾中意
同埋又自己執下佢咁
本來係買e92 335stage2 改好哂仲快過部e92m3

所以有尾既車有心執，衰極有個譜

冇錯 冇貴氣 比例上叫做好wagon少少
wagon 真係好核突 蠟腸狗咁 又扁又長

咁你咪買返SUV囉 大猩猩

個人覺得揸超跑先至叫做揸車

咁係你既事, 喜好既野有咩點唔點解
人地腳膠公仔膠頸膠你又要問點解?
人地鍾意食榴槤芫茜你又要問點解?

CLA窄到仆街喎

CH-R 先不三不四，定位同芝娃娃一樣

型咪得 係其他大車闊姐

點解要揀 啲女識閪
車係為左女鍾意先揀？
你係成世人無女想溝女
定老婆奴乜都就晒條女

頂頭頂腳 型嚟有咩用？

佢廢嘛 唔洗講出黎
個人唔掂 未要靠車

揸車為型姐

咁我都覺得sedan靚d波sorry

為左SHORT WHEELBASE 買HATCHBACK...
SHORT WHEELBASE SEDAN 好貴...

應話係唔夠錢買coupe (有尾)...

我都覺sedan靚啲
但同時都會欣賞Hatchback SUV 亦都會尊重揀嘅人
就算覺得唔靚 都唔係話咩啲女會點揀啊
你係男人嚟？ 睇車用咁嘅標準
如果你係女人我就無咩好講

側住個頭嚟坐 又真係幾型嘅

Coupe 會唔會好d

大把人中意，周街都係

你鐘意啦
拉利老麥都可以話柒嘅

唔洗當 你真係唔撚識

好似買送車

屌你啦 連登神車係bmw 1仔黑lin

唔係有型... 係窮呀...

你又知我男定女

以前都覺，而家覺得rs6 呢d 好撚型

老了~

圍咗咪型囉
除咗電動輪椅之外,仲有邊款車有佢咁慳油先?

咁新款corolla型D啦,有跑味D

爭咩呀，溝埋一齊做wagon

Dc2 coupe嚟

老實講CLA 真係一d 都唔型勁多mk 揸

可能真係 連av30 佛都覺得ok 型

渣CLA都MK,咁渣LANCER個D叫咩

樓主揸開的士

我明RS6個頭係型,但個尾點解要貨VAN咁
RS5唔係好D咩

的士改落都型過X5

定位唔同點比
GR Yaris仲型啦

不了 太短太高

其實呢三部都算係Hatchback喎

我覺得你柒d

好撚柒呀，為女揀車 d女因為你架on9車而受溝都唔方正常

Touring/ Avant/ Estate 無翻咁上下人生經歷，邊識欣賞

啱啊，佢哋嘅人生剩係識圍住啲女氹氹轉，無其他嘢㗎啦
唯有祝福佢哋食多兩隻 mk 妹

屌你仲兜喎 衝出嚟柒 柒哂仲要兜

咁我自己都覺得型D

講事實

屌我得25 但超鐘意wagon 唔wagon都hatch

同路人
房車真係大方d同埋似番架車
Hatchback車最多話佢比較慳油，實用，裝多d野
話佢靚個d真係

呢啲車先型仔好似gtav Michael 嗰部

Cla45 改鈴就好靚

都話左係窮囉....

同性能同價錢黎講... GOLF GTI , 用邊部有尾車比?

118i 120i , i30n , a180 ,a200 ,A3 ,ct200h 仲有無？

唔好玩啦ching hothatch除左放多啲野 啲油同普通係一樣 仲大食少少架 真係少少..

你鐘意蘋果，我鐘意橙，佢鐘意梨。
有乜撚野好拗

做咩幫我LIST HATCHBACK 出黎...

佢地話要有尾, 同性能同年份有尾車...

有錢邊個唔想整跑車...

你搵hothatch比我拎部m340比好唔好
一直講緊普通家用sedan同hatchback比

有錢既話.
GIULIA QV

二手冇得輸

樓主係咪想講cuv, suv...
同hatchback 係兩類型嘅車嚟嫁喎

美感係主觀嘅
我都覺得hatchback好柒 大Pat pat咁

旅行車其實係最靚最有男人味

230i coupe 不過香港一係220i一係M235i

一流... 底馬力岩香港揸, 又有棍...

大家都係1仔HATCHBACK 底盤SHARE 出黎...

但係佢話要同Golf GTi比
218/220太細力
M235i 又已經去到Golf R Level
230係啱啱好同GTi比 不過香港冇

無錢代理又無得揀.. 後生仔咪買F20 120i 囉...

本身有尾, 有性能香港就無咁多選擇...
無選擇即係要訂. 即係貴....

揸HATCHBACK 因為窮... 一早認左~

樓主：好撚柒不了

邊忽似貨van 有無搞錯

你落mk 睇下勁多cla 改到好奇怪又響晒喉又唔快

自膠

想知揸開啲咩VAN

benz a250好型wo

same feeling

原來係講食女.... SORRY LOR~

fk8都係hatchback

原諒我睇車同D女睇車一樣咁膚淺既審美觀

你係岩既...
唔食女尻飛都係燒汽油...

估唔到2021年都仲有人講E class大叔

未買車 個陣覺得有尾型啲

有車 覺得hatchback 型啲
有尾成架的士咁

放飛機行理個下發現HATCHBACK BOOT 好細

感謝 巴打

e仔真係老司機揸既多

tell him to eat poo

睇數據就知
12月 香港首次登記數量
Mazda 3 Sedan vs Fastback vs CX30
5 vs 38 vs 28
所以宏益先要減sedan價

Fk8幾型喎

Wagon is the best

客觀咁睇，100萬以下嘅車先多Hatchback，如果話headroom夠好係hatchback優勢，點解勞斯萊斯唔做斬尾要保留房車格局？要性能好林寶出Urus SUV都唔做hatchback？

其實hatchback係俾d人一部車過，又想平衡到靈活，易揸、高實用性嘅車。

至少做到入閪停車場唔驚long底，買完ikea又唔驚放唔落咁，但美唔美觀就見仁見智啦

我揸老豆架Camry都覺得好有型
申利： 想買hatchback

講衰啲

因為而家啲SUV好多都只係升高咗嘅Hatchback

你想像下一架Urus 降低5cm 其實都好似hatchback咁

細路仔先會咁講，自己渣過一次後又係買返hatchback

漏撚左 係白色醒黑lin

Delta s4

一邊就淨係講緊個樣
第二邊就係咁講性能

gti對有尾車咪對GLI囉
不過GLI真係柒到呢

其實我都覺，估唔到連登咁多人讚。wagon車型都係唔好睇，但識車嘅人又會話好型。唔係好明樓上話hatchback放得多野，hatchback多數都係入門細車，個尾箱好淺。
去到現實問唔識車嘅fd，多數都會覺得wagon/hatchback唔好睇。就算係A45我同我fd講架車好正，佢問我係咪玩嘢。

細車仔出街偷雞泊車易D...
但輸左自己個車位... 明明可以泊大車..

唔係會有人覺得下面靚D下話?

岩,我都覺得wagon/hatchback完全唔好睇

車無跑味成個箱咁邊度可以談得上有型

大電視 , 倒後鏡一定好好視野~

岩咩野? 上面篇文串緊你唔識車喎...

唔洗裝倒後鏡啦,直接望後面咪得

倒後飛都得~

咩係識車咩係唔識車??
我淨係知問FD就十個得三個左右係會覺得wagon/hatchback型

個三個都係男文青,三個都係有上連登

嗱, 我無話型... 只係覺得抵揸... 一係HATCH 仔細細. 一係WAGON 長又大....
撚屌SUV 戴貨可能仲細過WAGON....
要 CHILL 揸開縫...
要跑車款就 COUPE ( Cayman 呀)
SEDAN 本身係行政車 ... 自然有佢既型 (配西裝)